Это групповое ДЗ по курсу С++ Школы Анализа Данных.

Лично я собирал под ubuntu 12.04(сокеты используются линуксовы) g++ 4.8( 11 плюсы и тд и тп) вместе с qt 5.0.2(Под 4.8 не собралось - другие инклюды)

### Как собрать server?:
cd server
g++ -std=c++11 -pthread server.cpp -o server

### Как собрать client?:
cd client
qmake -o Makefile balls.pro
make
Получится файл balls его и запускать.

### Состав команды:
Бусел Максим

Волосатов Николай

Николайчик Александр

Чайко Виктор

Все из минского офиса школы.